諗起之前去東京識左個港女，餐廳排隊太多人，佢帶我落下一層

之後我地做左朋友

叻

那日我排著隊那餐店太多人 注定了由你牽引走向下一層

冇是咁的 0分

帶你落下一層點解冇人講

講乜

個女仔係咪鄭融

你點知ga